放負慎入

負
負負負負負負負
負 負
負 負
負負負負負負負負負
負 負
負負負負負負負負負
負 負
負負負負負負負負負
負 負
負負負負負負負負負
負 負
負 負
負 負

已收到，祝君安好